Virtual Youtubers討論區 (555)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

屌你地推咁快

LM

好難得大家和平吹水

Lm

推水推雞推埋污墮都得
就係唔可以推evil.賤種羊同爛櫻桃

有冇睇兔出道片呀真點清楚
宜家屑到

喊包羊, 不推嗎

そら

家陣先正

訓咗一陣就skip咗成個post

之前因為呢條sub左

呢三個我都唔識喎

識推一定推紫

丁左爛聲

其實真係唔知咩事
但見你咁講咁我都唔會推

差D想做埋會員, 我羊

太清楚無依家咁歡樂

發覺你最近係po兔仔而唔係rbc

新皮係好睇

可惜佢依家好少開台
上兩次開台話注意到自己講野冇咩營養

出道咁耐先講呢句

佢罵人幾好笑

細路先做選擇
點解唔做埋會員

RBC梗係收埋自己用

羊真係好暖
不枉我單推佢

聽日大家記得睇空媽同心心

佢呢啲小學雞feel先正
唔似扮
相反一開始出道嗰陣把聲同性格扮嘢到
同阿兔差唔多

我其實聽到佢把聲就夠治癒心靈

但po兔就原諒你

畀小學生瘋狂嘲諷明明係賣點嚟

愈講愈覺得大家個名同講嘅嘢對唔到

35臨收台都提大家聽日睇空媽
點解會有咁好既女仔

因為聽唔明日文, 暫時我剩係做左牙心會員, 做會員但一句都聽唔明, 又冇烤肉

nene鳩得好正

啊婆衫不如唔好po

3/3, 就在今天

識貨CHING

班dd隔一排就改名加推 跟唔到係正常

有時候忍唔住笑.gif

T0歌姬, 首首都聽出耳油

一直都係推兔

774分幾組,但leader d都真係好勁
之前現場有布丁狗大公仔,家下r埋合作

我始終如一

聽得多就識
我依家日文都進步左好多
遲啲可以考N5

單推在此

kawaii

咩料

單推35

？？

你都n5
聽唔明個班死得啦

我一直都冇改名

你N5係咪搞錯咗啲乜

動畫都睇左好多年, 但都係識得D常用單字, 係我廢

入會呢家嘢係講心意嘅
聽唔明都可以入當係支持下

N99 照sub陪我渡過無數夜晚

點名批評公主巴

好寸

唔使一級級考架喎

你起碼N2呀

考n5冇用，唔好哂錢
至少都係由n3考起

條友岩岩唔係話訓喇咩

仲差10萬就破到船長單日sc最高

[member][你考咗n未/member]

555po
lm了

剩係聽到少少單字....

佢嘅話
直考n3起跳都唔過份

？

佢個OBS又嚟料

留名

請勿對號入座

佢日日喺到食生肉做即時翻譯, 唔好畀佢呃到

佢直接n3無問題啦

N2都ok啦 都聽到咁多 文法補兩下就ok

Towa好女仔 有反差 要Gchi
Lm TMT

不過你張圖咁大嘅

紀錄係幾多?

考最垃圾嘅先

仲有朱古力

miko發現開咗了

天使巴打咁多字先n5
咁我n563了

自製放送事故

50萬港幣

要獨角獸嗎

懷疑你直線笑緊我地

張meme係時候出場

新人LM

呢度啲人好鍾意講大話

486>船長>兔>團長

依張最精髓都係因為每句都係出自公主巴而唔係作出黎

冇咩事就繼續做assignment
好想睇v

仲精髓嘅係可以完全夾到呢張圖

之前有新人入嚟明明係問推彩虹定木口

希望你們可以停止狙擊我呢個忠誠既月騎士

忠誠

以後連v講嘢真係要小心唔可以隨便講
亂講嘢有朝一日實俾人咁樣瘋狂鞭屍

如何判斷一個人係唔係新入坑睇towa

屌 喺度吹水吹得太開心完全冇咗回事
我都係死返去做assignment先

接受唔到男人

你諗多咗

774

船長

DDiscord 又出現

真係DDiscord

今次又邊個度?

喺rushia到恭喜佢1M

我仲以為n幾係要一級一級考上去
好似打機咁
乜原來可以跳黎考

直接考n1都得

吋撚到

我直接N3, 之後就N2
到而家都唔敢報N1

Sick ball
一睇就G高汁會然

你真係補少少文法直接n3都應該無問題
再努力啲直接n2收工

你當打機一下去挑戰final boss都得架

N4/5有啲嘥錢 直接N3或以上啦

N2好夠做

頭先讀到SANS個SC

This is the power of love

我同你一樣
不過果陣應該直接去N2
慳番一筆同半年
2018年到而家都唔敢報N1
然後隔咁耐我自己仲退化左好多

我都聽到

頭先有巴打講.live 事件
search 完呢個真爆箱嚟㗎喎

病嬌火

退化咗就係時候做DD 日日睇V

新人留名

睇佢呢個基準我應該可以試試直接N2

求問 係咪睇書就夠

仲有i don't want to die

又開始掛住小學生既深夜歌回了

小學生最近做咩咁少開台

最後

我真心覺得除左原裝塊皮下半身有D奇怪之外其實望落都幾Q

3個肥佬搵到佢

唉我讀緊N2 但聽解真係垃圾屎級

你針對咁考咪係

都好難搞
無咗V之間牽絆好難救

標準答案好似係做菜

今年先入坑
主推猫狗

佢唱歌喺木口入面真係唔差
underrated

希望600K有4K光追重製版綠色花花冷衫

唔好啦
正月啦好唔好

佢把聲好屈
係嘈左啲

RBC正呀，只係個風格感覺同Hololive 都唔一致咁

正月我留返自己用

見佢最後幾次開台幾乎唔係歌回就係雜談
唔通迷失左自我

Holo風格一致過咩

綠冷衫係唔係想勸退人

踢走晒唔妥嗰班 冇問題

至少解像度都一致呀
佢個texture 都係特別唔同㗎喎

cyberpunk 2077

我可以

咁耐只訓著過一次

淨計本社阿露都第8喎

你接受到風格就得

我都得

反而瞓到

我中意

突然又出現係首頁

XL碼點著呀

我要哂

星街有冇係歌回唱過blue bird
定係得兩年前嘅歌ってみた一次

日本XL好似細啲㗎喎

印象中無

去HoloTool搵啦

船長講英文好cute

聾啞人士

comet佢都好似好少唱
我記得佢講過一次話comet好高音
明明係佢第一首原創曲

呢到仲有冇ching係主推貓狗

可能俾三個肥佬捉住咗

船長話學左一個月英文之後想同會長用英文collab

好正而且佢好努力咁講
真係感覺到佢想同唔識日文嘅人交流

船長話想學完英文
用英文同會長collab

最開頭咁架咋

分享下日常近況
同我地傾下偈就好開心

天使幾時先夠膽同會長英文collab
明明又支持佢又係佢對面房理應可以進步神速

著開日本S

有

ching個名

蘿莉船長張圖好得意

有咩問題 我9改

玩上癮

3D debut有唱comet

啱先開始係咁睇486啲精華
佢應該係我暫時睇過咁多個嘅入面最鍾意嗰個
好鍾意佢依個風格，已經成為咗我心目中no.1

40萬都有唱過
但對比next colour planet同天球真係算少
唱comet嘅次數好似一隻手數得曬

男仔好啊

呢段野未來一個月會見到幾多次

sor眼殘
睇左做shion

可以睇埋最近SMOK合作

冇話其他唔鍾意
最鍾意係佢咁解

睇下你可唔可以好似我咁維持到no.1一直都係同一個人

係DD既第一步

兩個no.1得唔得?

咁唔掙在全部都no.1啦

聽日七點上緊堂

貓狗係味可以計no. 1係同一個

咁我都可以話天使龍都係no.1

486同towa都係有種反差 好有魅力
平時同入zone果陣差勁遠

cute

pekomiko

有人貓狗兔鬼都計一個人

其他都好睇
不過特別鍾意佢多啲咁解

天星龍得唔得

首歌真係好正

miko d 反應真係好好笑

呢位ching又過分咗

狼媽玩玩下已經3點

呀露個網好唔掂下

狼媽仲繼續玩 唔願收手

大學生唔識自製dayoff都唔好叫自己做大學生

斷咗好多次

真係好搶手

486唱歌把聲同講嘢把聲完全唔同

Pekomiko

完全係另一個人

真呀

最近開始識耐久

點解spotify冇nene新歌

應該未有咁快
等多半日掛

唔係要夾我買左好耐

少有噉冇上架spotify

呢個鐘數嘅連v好清靜
睇嚟大家都weak緊

好悶 不如開下話題

你想講開戰？
我唔做呢啲嘢㗎

啱先開始係咁睇RBC啲精華
佢應該係我暫時睇過咁多個嘅入面最鍾意嗰個
好鍾意佢依個風格，已經成為咗我心目中no.1

。。。
。。
。

RBC幾耐無單人既中文精華...?

巴打識貨

呀露仲讀緊sc
狼媽仲耐久緊
呀座繼續跑馬

Polka家虎笑左

呀露終於肯完

咁我都weak啦

露攰到傻

唔知呀 唔想知呀

未瞓醒嘅皇上

好鍾意RBC唱歌果陣有種獨特既魔性,唔知點形容好
個感覺好似愈唱愈細聲+愈黎愈頹咁既感覺?

牙心咩事

係幾有特色

一定係劇情需要
定啲嚟

咩事
好似del左好多片?

かわ余

可能又俾佢家姐話無聊
不過今晚都有大結局
除非佢又拖戲拖到下個月

人格分裂D 片私人晒

成個人格戰爭啲片冇晒

其實真係幾無聊
係到裝瘋賣傻唔知有咩好睇

為true end鋪排掛

戲遊隊排的正真款一是41FF

諗番起好似就係因為佢家姐話佢無聊搞到佢變左依家咁
好記得果日本身係諗住玩ringfit但臨開之前轉左做虛無直播

日本仔訓哂教啦

佢家姐係話玩矇眼壺男好無聊

又好似係 我本身好期待睇佢矇眼壺男

ringfit係俾公司叫停

比你快一步
有生之年唔知有冇機會見到大小姐再玩mc

依加成日都淨係唱歌
打機就係apex

呀座已癲咗

不過我都覺得人格分裂梗玩太耐有D無聊
唔知係咪因為番左日本無得亂咁煮鳩野所以呢期冇哂梗

到能唔入備準唔SPD差係都次次
入難職隻己自知明
少少水醒就隊緊排HPD心好

同屋企人住 上曬限制器

煮野食真係到樽頸位

差唔多咩都玩過 剩低既食材又無咩噱頭
玩太過火自己食唔返 / 一睇就唔會食既 又會比人鬧浪費食物/玩食物 比位ANTI入

夜晚又唔可以太大聲
廚房又冇之前咁大咁好影

好似好少見狼媽開到呢個鐘數?

呢隻GAME係時光機
玩到唔記得時間

依家先知牙露早幾日讀完SC唔記得收台
比觀眾睇到佢偷練undertale
但直播完都仲諗緊點樣玩叻D比觀眾睇,好女仔

做效果=.=

假撚到= =

咁早

想佢開多d深夜mc台
聽住打機幾舒服

wowed未

Wowed

忽然想重刷
但呢隻真係

阿潤差d就平船長記錄

任刷架喎

Support卡刷夠哂
反而唔知仲繼唔繼續刷好

推彩虹要去NGA
想喺哩度傾b限傾原神會比人屌到喊

仲有水 雞唔傾得

慘

人地可以瞓返
我就起身返工

射波

呀狗

無咁多假

SL

老母要人

咁係真係靚既

年頭唔住啦

Azki換完皮真係多咗好多fans art

又返工又返工

哩個係指｢邊個follow緊sega｣吓話

唔返工點養v

換咗皮 人都精神啲

但係換完皮冇開過台 淨係玩twitter

屌係 幾時先會開

搞到我開始懷疑佢係咪家用3D個模未搞好

我本身想都咁講，但諗諗下，我本來好少留意佢，如果佢本身多fanart就又搶口

本身都唔多直播架啦
佢家陣換皮仲唔靠個氣勢直播拉高人氣真係好反智

次次起身冇耐ina就收台

清識貨

yagoo bot正常運作

呢段野萬用

新template

唔理

只要有人識欣賞牙鴨就夠了

過幾日隨時又轉

ch登録１００万人！お歌耐久！！！【潤羽るしあ/ホロライブ】
¥6,504,916

【めざせ100万人!!】歌いまくれ！/Let's Go Million singing【ホロライブ/宝鐘マリン】
¥6,846,732

原來阿潤差少少破到船長個紀錄

唔知邊個會破到
最大機會既會長個100萬又開咁短

但會長係平時個數都夠哂恐怖就算

真

桐生會幹部個個都印銀紙

無計po
撞正bloom前

完全想像唔到唔撞條數會幾癲

仲要開係返工時間

好彩個日未開爐

扮會長好撚似

請勿負皮干擾運作

呀露

RBC

屌你牙

支持

要好似你個名嗰個咁扮蠢先好睇

假 節目需要同效果 醒啦

變的不是那女孩，變的是我腦子.jpg

2021年都仲有人比唐巴釣到
拉番上去見到佢負皮多到

R水吹姐

屌你老母空媽個新衣裝有一條撚樣負皮

一姐啲畫

Lamy已經變成牧場物語既形狀

呢家先知karory 都做vtuber 係b站

獵奇系

佢真係好經常練英文，好勤力

要點先出到呢張圖 睇到個直播比人sc左幾錢？

正

Thx

Playboard

把聲又幾好聽

淨係追holo都唔夠時間
想知追埋彩虹既ching
係咪全職追V

追埋個人勢果d應該24小時都睇緊v

剩係HOLO都唔夠時間, 諗緊買唔買返對藍芽耳機FOR出街追V

點解唔買
出街用藍芽方便太多

都幾意外破唔到
平時露sc 多到

以前係街多數都係睇下連登高登或者開PAD消下體, 所以冇需要

可能太夜
船長果時黃金時間黎
阿潤都差唔日本時間12點先過到

但阿潤之後開個100萬雜談回補返未得

好簡單
杏唔會睇虹
虹唔會睇杏

睇烤肉都有排追, 莫講話追直播, 唔係搭車時間補返既話返到屋企想打機都冇時間

如果前面唔打sans早少少耐久可能有機

點解唔買 聽asmr已經要用啦

咁我寧願依家咁, 留返1M耐久呢個名俾水

但阿潤同會長應該唔係咁care破紀錄
兩個就咁開台讀下sc都下下100萬yen

FOR ASMR既話要另外買多個有線既長放屋企用

屋企都照用藍芽
去廁所唔使除耳機

會唔夠電, 放假係屋企成日, 唔聽ASMR都要打機

我屋企都用有線
聽asmr瞓着咗費事唔見藍芽

是

兩set輪住用

慣咗打側瞓 會un耳

成神(前) 巴係杏人定虹人

枕頭夠軟

我都係
聽asmr瞓真係好舒服
但一定會半夜俾耳機un醒

聽ASMR嘅耳機有咩推介

其實唔係叫人唔好佢做貓
係講緊D人係唔咪都係到亂玩梗
如果白上扮貓叫 你地回句 ねこやんけ 佢都話完全無問題
但係有班傻佬係咪都係到貓貓貓 見到有白上既po就係叫貓貓貓太KY
自己睇返原片啦

之前星街都有講過呢個問題 玩平胸梗無問題
唔好乜po 正經po都係到平胸平胸咁叫

你同朱古力てぇてぇ

Apple原廠耳機

藍芽用緊$ony wf 1000xm3

兔仔一早起身玩馬娘

唔睇情況鳩講既真係好無聊下

同班台仔唔理咩都話好油啊一鳩樣

我諗其實係asmr係用咩錄
ku100好似用乜都得

其實而家係咁話衝個d應該係賣ac 個d
醒個d都知收手唔會用錢做埋d無撚謂野
1個幾銀紙一個ac 真係賺到笑

又分化

人地既小康可能係兩三千蚊一個月

催眠Play

Azki幾時先開台

越黎越早

真係好似扮到會長介乎於走音同唔走音果吓

最好笑個張都唔post

唔係釣
我真係咁認為
個d扮精神分裂一集都冇睇
On9到

似早期會長 依家感覺日文好左定無撚聲無走音咁勁

幾時煮返飯仔
不過茄子

全肯定係包括茄子, OK?

見成日有人話holo撚唔睇其他, 又話底層無人睇好慘
想講好耐
大佬一日得廿四粒鐘, 訓又佔7個鐘, 做野當唔扮工無得睇計埋食飯blablabla
一日有幾多時間睇v?
我當一個人完全無任何隔外活動 + 做完野直接傳送番屋企, 任何食野時間都直接睇v重疊, 睇v既時間都唔會多過十個鐘
我邊有咁多時間突然識一個out of no where既v
個人勢有睇tama yuna, 之後又問點解邊個邊個v無人睇睇極都仲有唔夠人既v, 咁洗唔洗學埋影分身之睇v

bot一樣嘅意志

好耐無見呢篇野

幾個月前或者幾百個post前

GTA

精簡咗
變咗做影分身睇V

得木口狗比人屌唔睇其他v

中國人駐連登會員兼水狗「睇唔撚到？」
請問你今日幫左你老母湊aqua去攻擊會長未？

BBA開心死

已經習慣咗一次開2個live 通常1個係歌回 另1個係其他
利申 不論乜公司/邊個吸引到我就會睇（uto 除外）

因為holo撚真係已經連個人勢都唔睇淨係睇holo都要影分身

柒了

惡夢

自從團長轉左玩DQ之後呢2日個CHATROOM好多人係咁問 仁王呢

其實sc數咁公開，點會講得出冇錢賺
仲要未計會員果筆
佢有部份真係冇講錯，cover真係咩都唔做，不過唔係冇錢做，而係唔比錢做

笠水龍敬自己都收晒皮

煙鏟

死肥婆

我好期待佢上水㗎

血流成河

遲吓天龍做Ringfit collab減返晒

病都睇V
休息吓先啦

2邊都有睇, 唔係個個直播都有興趣想睇果D就開住打機 有D特別活動果時會多窗(彩虹ARK戰爭多窗到D聲唔知邊個打邊個)

心心人格戰爭啲片消失曬

會長放手俾人殺支後開心左好多

心心:係計劃之一

如果真係個影片record 去為個ending 鋪路
咁就真係神回
YouTube channel 可以控制嘅部份都比佢用到䀆

連v係唔會休息

真。TRUE END

True end既世界線（誤

弱智原來唔係扮 Cover冇錢

我覺得用on9形容會貼切啲

8係代表haato
3/3就係將8斬開一半
今晚係haato true end

只限鬼冇開台時

想問下點解彩虹個露露咁耐都唔開台？原來已經2個星期，明明本時都係羊火狗露深夜組

V太多都唔係好事
個個當全職做 打機直播都唔係日日開

一姐4個鐘

可能休息緊

深夜組愈黎愈少人，唔慣

原本講個個一定是文人雅士

他捨己為公主

天使&惡魔

搶口c

傻妹

公主第一順位

1點都要撞車

準備gta四人行

圍毆35

佢隻角生係對腳中間

steam明明都有單獨將台灣列為國家同埋有青天白日國旗
班小粉紅又用？

docomo,日本巴打？

偷圖

偷圖師

第一次見人做mission可以俾警察捉
明明開車好左咁多
但啲知識一樣咁差

會長唔care啦 佢上個豬仔錢罌都成600萬羊

今朝出咗條tweet話未知歸期
可能個身體都未好返

律可唔得

彩虹個葛葉可以

露露

老師咁都睇唔到隻creeper

老師起屋個list好認真
btw佢起係ttt側邊

世界變

佢話因為方便升lv 唔係咩埋堆 諗多左了

老師平時講野特別細聲....
尖叫攻擊力好大

雙標之鬼 公主巴

不嬲唔反男女合作只係睇人

天使咩game都可以變耐久

gamers

船長嗰次係幾多？

上面咪有人po咗 ¥6,846,732

towa君

佢真係唔記得有技能用
用技能減速都唔會
殺個人都變耐久

Spotify幾時有nene首歌

個數其實唔準
船長之後有講返收到接近八位數

船長話係錯

癡線唔識得開槍

點解會差咁遠

想舔

終於記得有特殊能力可以用
睇黎可以過到呢關

咁真係會長好唔啱timing

我都記得係8位數，以為最後有實數

天使撚緊NPC?

天使真係完全唔記得點玩
又冇double check
搞到暗殺關都變耐久

想比老師炸我耳仔

原來red君好耐以前已經有

片頭

會長可唔以養我 唔洗全家養我就夠 識去廁所

點解會特別嘈

我想知YouTube 個app點計呢條數

記得唔代表識用

好似話 YOUTUBE抽成之後個數黎

上次船長話收到接近 1000萬, YT 一直都係抽3成

¥ 6,846,732 除 0.7 = ¥9,781,045

佢一開始連開槍同落車都唔記得

你同時開幾部咪計double

如果上面個數已經扣左YT扣成
咁姐係以前呢到請係低估左個數

real？
咁我低估左撚屌cover既收入

香港睇都第二

終於過到
殺四個人用左一個鐘

船長成日倒吊係咩意思

enderman見到老師即刻走咗

一堆ｔｖｂ

enderman驚老師多啲定sans驚阿火多啲

你講昨晚？昨晚係避免阻到game 畫面姐

5點...唔通又係SANS

唔記得邊位巴打貼過出嚟

e隻野真係好qq

屌你老母聾撚咗

老師

尖叫asmr

想訓個晏訓都要嚇返醒我

牙露嗌你會唔會咁講呀?

柒咗up錯

咁應該啱喇嘛

奶左次野之後較細聲左

會啩

屌 好得意

我反而開大聲左

已經突破人體極限
一日可以睇46小時

鴨仔會限post

Stand Name: Hanged Man
Stand User: Houshou Marine

天使好準
唔避企係度snipe人
一過黎就直接一券過去

咁啊露 會長 咪年薪成6百萬港紙
仲未計會員其他收益 會長豬仔錢罌都冇計到

想搵日早D訓都咁難

ガチ恋 sega社員

講完就Mission fail

每日4個鐘就夠

佢又唔睇map又唔睇hp
死好正常
以前嘅嘢佢應該打undertale打到忘記曬

頭先門鐘響天使出左去攞嘢

towa,我的towa

佢上次打先終於識得睇地圖避警察同用skill
今次又打回原形

弱者先訓覺

黃色水魚圈

fall街都唔洗玩了

呢幅畫得咁可愛

會長同天使上次都攞唔到冠軍
結果冇機會再打

因為要二回行動所以打個半鐘就收台
今晚打mc

我將會長D公仔混左入班MK FD既DC
中哂毒日日用

你地太癲

吸痰太大力sor

好陰毒

我知 係講緊如果呢條數已經係抽咗30%
我呢咪低估佢哋收益囉

之前有人話某個cosplay分分鐘搵多過會長
就算減咗30%都唔夠會長多啦

船長讀完英文

level lost

老師冇曬2百幾lv

星期日最少

仲要扣國稅同住民稅
其實唔係拎到好多(多過大部份人)

晚晚都ptr asmr

咁快讀完
工〇會級數嘅興趣班嚟??

唔係，應該落堂姐

知你星期日出左街同人睇戲啦

現充

天使巴係味淨係單開

偶爾雙開影分身

cls

Nene首歌無放上Ototoy
Mora同apple得AAC-320kbps

最高稅係咪45% 係嘅話佢哋都袋5百幾萬港紙
未計會員/其他

笑撚死

台灣國旗

雙開雙計？

以為車下人就死咩
始終都係世一

唔知會長今日係咪陪住天使去dance lesson
定係太耐冇一齊食飯特登接佢一齊去食烏冬
之後天使就因為烏冬太熱辣親

tonight 公主船長白上roboco uno

老師得返4lv

大把收入啦 仲有簽YouTube平台做直播有錢
避稅不外乎開殼公司收錢
VTuber個餅都算大 英文台學日文 日文台學英文 個個都想食曬2條水 華語就唔知

老人會

比creeper偷襲

多開啫，開10個台hold 5個鐘咪當你睇咗50個鐘囉
實際上頂多得兩~三個台有開聲

唔係點樣一日睇超過24小時

點解要學
乜唔係全世界都應該識得中文嘅咩
雖然我地sc唔多但你一定要識得中文報答我地然人

就算車到以後冇工商又點
會長從不靠工商

桐生會印錢快d定美國聯儲局印得快d

而家佢哋出咗街食嘢

再次開唔到game
改捉鬼驚

最多肯定係船同狐

因為有社畜能力

頭先dance lesson完左之後

原來冇人識得用電腦sc
會長成筆錢投資落買樓整holohouse都夠錢請星街食一個月飯再買埋禮物送屋企人

會長一定係窮到食唔起士多啤梨
所以天使先請阿龍食

天使好人先咁對會長
hey民一定都好討厭桐生會架，阿龍害到天使要開會限搞到冇新觀眾

uno咪仲好

日本有冇堂食？幾驚佢哋會瀨嘢 最好叫外賣啦

Btw咁多負評連v多人

睇下物價就知人工幾多

cls 笑咗

仲身患絕症同精神病
我識個清朝御醫家族後人, 隔mon看診睇到佢應該得返幾個月命
我個fd有親戚喺cover做都證實咗哩個消息, 最近又買SC又買sub又買like又買dislike就係為咗增加知名度

搵得多，但真係唔易做
個個都多才多藝
仲要做到怕佢過勞死咁

老師又刷經

3.28

繼續輪迴

VTuber MIX-CD
3.28出售
38組
AZKi MaiR Hachi
etc

b 站好似抽得仲多wo

係呀 不過好多個人勢都
好似呢位勇敢脫支好女仔
生日都唔夠百人 有時喺推仲見到支那狗嘲笑佢

巴絲幫吓手宣傳

50%

空媽8點新衫

Subscribed

撞星街會限

其實youtube會員收費係咪班v自訂
空媽竟然只係收HKD $15

空媽youtube有會員咩

我都想問，啱啱走左去睇，真係開左

應該係 心豚都有3款

Azki換咗皮
個人都好調皮

佢唔係話唔開嫁咩

即入會

幾時開㗎

係
不過通常大家都會用同一個價
同埋有啲會分level

即刻入

終於開
返工屙屎收到依個好消息

今日新開?

咁咪好
最好收埋nico皮

即入空媽

睇發文, 應該開咗半個鐘

開15蚊最低收費

空媽

脫支一定支持

終於空媽都肯開上次見佢歌回同接7千幾。

終於開
支持下先

開工睇唔到, 即係反共中國人?

見過最低好似5蚊

印象中係本身有開BiliBili, 但又係比人代表佢講嘢
覺得唔ok 所以最後脫離咗嗰邊

有無人preorder咗空媽嚟緊隻BD?

話說有冇人join過holo fans嘅discord ser
discord我成兩年冇用過
想睇下有冇hey民或者桐生會嘅group

我有做member 嘅都有join.
但唔活躍

得大小姐抵比人眼紅
一個月開工7日
袋50萬hkd

又話自己鬼殺隊

subed

呢個？

想訂？

照井結婚

入左空媽會

好似azki都係換新裝嗰日先開yt membership??

每一個holomem 都有自己嘅fans discord group 咁滯

仲猶豫緊訂唔訂好

空媽今晚8點 時間靚
大野成日7點 我唔係放工就食飯 好趕

可以夾埋隻Bouquet免日本運

Btw隻BD有店特 你買都要揀喺邊間買

冰個唔開空媽會然冰個就系鬼

我通常都係日本Amazon 買
研究吓有咩分別先

Amazon送fiile 但今次隻bd好似唔直送海外
即係你喺邊間買都要揾轉運

咁ok 嘅，呢排買咁多嘢BNS都用到熟

係咪老師個fans discord最少人

Work life balance

加左
愈加愈多
依家已經9個
點算

才九個嗎

咁佢為bloom 我信佢都練得好辛苦嘅

Sub左

脫支係咩故事?

珍 好似未見過大小姐咁興奮

Virtual Youtubers討論區 (556)

逐首歌去評
仲要再有同時視聽
真係超開心

傲嬌型百鬼組

其他holo成員出twitter
平均0~2個人轉po
百鬼個個twitter都起碼4個轉

平過啲濕鳩5G plan啦

可能係因為少姐
你睇阿紫每條tweet都每次2-3個人

鬼都唔信

你sub咗邊三個holomem?

你講阿兔仲少過我翻譯船長

呢句有啲潛力

係咪叫貓田 ころめ

好似淨係喺大回歸日講過係野兔

入面有rbc首アザミナ

傳心

阿露一陣打贏San後又多一浸SC

分分鐘又要打300次先贏到

係 不嬲幾廿萬sub既ac 有10萬view 已經有1萬蚊 (大丁講）
頂層個d一個月閒閒地都一千萬view

唔忘本

我後日買完miko生日goods就去收上年Kanata嘅
有冇咩好網站介紹

我都係Carousell 咁啱見到有就出手咋
我有幫你睇過Kanata 但Carousell 無

6點首播

咁耐之前難啲喎
嗰陣香港都冇乜人睇holo

我都係Kanata最優先，其次阿龍
但你會見到我睇埋其他人

唯獨是國內嘅唔想俾佢哋賺到

cls就黎齊set

apex